林祖舜：有人有組織打散高登 情況嚴重過鎅票

【新增內容】不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」，令行政總裁林祖舜非常頭痕。他接受本報訪問時指，認為今次事件是有人有組織地，希望分化、打散香港一個有極高凝聚力的平台，「情況嚴重過鎅票。」

他表示，有人虛構前員工身入，去發散一些，他將要下台，以及iPhone上唔到高登官方App等不盡不實、抹黑的消息，認為「情況唔似係一個普通寫App人做」。

你表示，「好難估係咩人做，但純睇目的就係分化高登。你話邊啲人想分化高登？我諗都應該唔少人，有啲人覺得高登係幾自由嘅平台，好多人喺度暢所欲言，你知好多人又唔係好鍾意啲咁自由嘅氣氛。」他認為，有人希望打散高登。被問到是否「鎅票」概念，他指，「我覺得嚴重過鎅票。」他指出，高登一向出名有凝聚力，如果被打散，再難以聚集同一股力量。

他強調，公司沒有派打手到「LIHKG討論區」呼籲會員回歸高登。被問到何以封殺於高登宣傳LIHKG用戶，他表示高登一向不容宣傳商業品牌，「條界線冇變過」。

高登官方應用反應慢，他表示，「我哋有時都錄得不尋常流量，咁可能因為我哋出名啲，要封都封我哋先，不過食得咸魚抵得渴。」他又指，已向蘋果提交新iOS版本App，希望速度上有所改善，會繼續做好高登，令會員回歸，但現階段不會再批第三方應用，「見過鬼怕黑」。

高登最新發聲明，指有人再以「禿伯」之名，假扮高登前職員發表失實言論聲明，指對於該名人士所發表的誹謗言論，保留追究權利。

掌握財經地產資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

轉自蘋果

早洩唔抵得lihkg，開口出口術喇

冇人覆既，究竟呢到係咪冇人

正宗垂死掙扎

林狗

我係佢我會唔抵得老母先，重好生意過自己

叫佢食屎啦
自己垃圾就屈鳩人抹黑
極度無恥

輸打贏要

傻尻早洩

之前搞鳩lihk果時又冇咁多野講，林早洩

同民主黨一樣

高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。LIHKG上周五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，LIHKG官方表示，網頁版也會稍後推出。

高登行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

咪臭係

做咩負皮我，我都係照copy姐

D票你架？

之前又話唔介意年輕人開新討論區

屹立不倒

食屎狗早洩

隻狗見住啲錢係咁流走依家驚啦

呢到另起爐灶，關佢個濕鳩高登咩事

叫佢慳d

從來都係槍口一致

林早洩真係正垃圾，自己營運不善趕走d人係到賴人地合謀做9佢

方仗番說話換幾隻字又有啲似曾相識。

禮義廉表示：「香港獨立唔似係一個普通市民嘅原望，其實好難估係咩人做，但純睇目的就係分化香港人同中國人。你話邊啲人想分化中國？我諗都應該唔少人，有啲人覺得中國係經濟迅速發展嘅國家，好多人喺度投資做生意，你知好多國家又唔係好睇得過眼啲咁好嘅經濟發展...。」

港豬表示：「民主唔似係一個普通市民嘅原望，其實好難估係咩人做，但純睇目的就係分化香港。你話邊啲人想分化香港？我諗都應該唔少人，有啲人覺得香港靠中國搵到好多錢，人人安居樂業，你知好多國家又唔係好睇得過眼啲咁好嘅經濟發展...」

我講左啲咩自己參透下啦

驚閪咩 屹立不倒

當初你俾人地一個月
都係俾自己一個月攪好個apps佢
你又唔攪

收皮啦林早洩佢自己有幾柒大家有目共睹

淆喇淆喇，淆到出哂面啦

唔知高登會唔會變成另一個 Nokia
如果會，咁林祖舜真係笨
成個 Mobile 生態已經成型咁耐
仲想諗著死攬 PC forum 條水
佢醒嘅，一早應該同 HKG+ 合作
最好係一早買起佢
再出 andriod 版
慢慢將重心由 PC 轉 Mobile
廣告兩邊食
咁先係

你個平台做得好嘅 邊個撬得走你啲人呀
同左膠一鳩樣 見有新人上位就淨係屌人分裂泛民 唔反思下自己做乜俾人撬票

啲說話似足啲泛民狗

食屎啦 林祖舜

Agger!!!巴打睇得通透

陰毛論

比你bam左acc啦 仲想我點?

唔理其他人講既係咪真先
但官方app真係同用唔撚到無分別
好心林早洩反省下啦

你都戇撚鳩嘅
當初得返一個月vip嘅時候個個都話冇咗hkg＋就唔再上
仲話到明支持開新壇
你條戇鳩仔自己唔信
日日戇鳩鳩攬撚住個垃圾官方app打飛機
而家人地真係開咗新壇 啲人又真係唔上高登
你就走出黎吠
而家先識淆 遲唔遲啲啊

分乜撚野散 明明就係佢個官方app太垃圾 成日都load唔到 係度話線已斷 唔抵得hkg+

留名

一早整好個apps咪唔洗咁 咁多個討論區apps，高登果個真係最垃圾，已經唔係要求要快，但成9日斷線，就算依家你醒目整番好個apps都遲左，有冇心做ceo你估我地巴絲打冇眼睇架

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

我諗呢個大家都估唔到
估唔到plus仔咁有準備

兩樣野根本唔關事.

方丈仲未知自己衰乜

佢搞唔清
有凝聚力既唔係高登
係上高登既人

明明今次高登就好團結果轉過黎LIHKG，邊到有打散

分化高登 邊個最開心